[應節]一人一個愚人節整人方式

我先 表白

聽日愚人節都冇人留 想學嘢玩下同事

咁驚 唔玩喇

無朋友，連想俾人玩嘅機會都無

Btw好奇待聽日google會玩啲咩出來 年年google都玩得好好笑，特別係日本Google

Iphone盒入維他奶

去中環跳樓